Hong Kong's Protestors: Persons of the Decade

下
你想要個persons of the year 2019?
香港人既抗爭路由始於14，唔會終於19。
咁點解要係persons of the year？

我地會係persons of the decade.

仲有好長既路要行，加油。

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

[聖誕新歌試唱] 何君奶隻鵝、鄧炳強is coming to town等九首